[悠二評測]ASUS ROG Strix GTX 1080 OC Edition 8GB 11Gbps

相信都好多人知道，YujiHW網站停止運作了兩三日，而家已經可以正常上返網站

都知道好多人因為睇唔到網站而覺得麻煩，我都對今次既事感到抱歉

我會加強網站既穩定性

今次測試既係ASUS 1080 新版11Gbps

呢張卡散熱真係好勁

請自行到我網站觀看:

在悠二

我們相信

原來新版heatsink 同1080ti都無用個垃圾直觸heatpipe

係.冇錯

今次呢款散熱器真係好勁好勁

應該係目前.咁多間廠.最強散熱器

80ti呢

ASUS ROG Strix DISPLAY 仲有邊張係好野

其實.原本有諗過測試1080 ti

但係1080 ti已經太多網站測試哂

而呢張1080 11gbps版本.算係新野.所以測試既價值多過1080 ti

佢張strix 1080 ti都係好野

其他一般般

heatsink 無唔穿 fin 手指餅heatpipe 已經好過唔小廠
不過新設計vrm 散熱一般

悠二點睇 msi carbon x370 gaming pro？

睇落用料同RAM兼容都幾高，但唔見你推薦

Hs個段可以加返鏡面拋光底座
有鏡面同冇個溫度可以差好遠

其實已經係鏡面拋光底座

想問下呢張卡個散熱係咪同普通strix 1070/1080一樣？

I mean 你篇review,講hs個段

已加

唔係.好過普通1070 1080好多好多好多

總結個段...Asus Strix OC GTX 10080ti

F5

省靚個底已經加哂分

留名支持

總結1080買邊隻好

冇必要 裸跑都得 何況原廠 bios power太低 冇乜壓力

對asus 有愛 追求散熱就買asus

如果唔係，一般買較平既1080就可以

最好同1080ti 有差距

打完咁大段, 前面一大堆測試, 最後總結好似叫人唔好買直上1080ti咁

咁買呢張1080定直上1080ti好

Sh.....

只能講

呢張卡唔差.所以我都講明.想散熱好.鐘意asus的話.可以買呢張

反正最後同牌子asus strix rog 1080 ti都要貴過呢張千幾二千蚊

台系5k同日系10k差別大唔大

正路日系一定好過台系

但分別就真係好難答你.呢d真係唔係表面上說話可以講到

會唔會同其他1080ti benchmark?
Evga講到佢個icx好勁咁

悠二，唔好意思，我想問下點解你咁推samsung ssd，你原本推介那個ssd性價比好似唔差，要加多3百~4百轉samsung真係咁需要嗎，又唔係hdd同sdd咁大分別
ps:新手唔識野
有錯請輕屌

我下張就係1080 Ti review

其實因為見到600p愈黎愈貴.而且600p 同960 evo 以2XX GB計.只差二百幾蚊

同埋600p其實有缺點的.佢唔係萬能.只要逼爆左SLC Cache就會好慢

我之前會繼續推係因為.一般Gaming用.好難會逼爆到600p SLC Cache

所以我有推.不過600p愈黎愈貴.而960 evo個價比想像中冇升得咁誇張

所以而家係Crucial MX300 中低階.960 evo高階

當然再有錢d可以買960 pro

不過我覺得已經絕大部份情況下.同evo已分唔出

個張Asus水冷風冷版？

其實sata ssd同nvme ssd用落分别大唔大
例如開機/開program

睇黎你有睇我Yujihw Facebook

對比HDD同SSD個爆炸性分別.sata 同nvme個分別就感覺細好多

如果用緊sata ssd既人.一般唔需要話升級到nvme ssd

除非你用緊既係好多年前既ssd.因為的確而且.舊ssd係慢少少

我原本就係奇怪點解你個list中intel用mx300多，amd用evo。感覺上好似怪怪地咁，心諗用intel就係追求高效啦，amd用性格價比先岩，好似調轉咗嚟先好奇咁問
打打下先醒起，intel個list係用黎打機，打機來講sata同nvme應該冇咩分別
多工可能買nvme可能有功效掛
我咁諗岩唔岩

一般黎講係.

佢張580好似都係用左新散熱 又點睇？
又算唔算太貴？

Support 舊strix 換左新strix ti

1080ti?

今次新strix散熱器係近兩年 咁多間非公廠做得最好

對上一次見到咁好既散熱器已經係980ti msi ligjting 既事了

580真係唔好投資太多

太近1070冇意思

極張已經係sapphire nitro+

不過strix真係特別貴

悠二巴
想問下6500打機list
想轉128GB SSD
有咩推薦?

Yes 1080 ti